[認真]我覺得自己比賓周之神召喚

事源係既上年9月份，我已經唔記得邊日，個一晚呢，我就同一個朋友係房吹水。好記得個陣八點幾鐘，藍牙喇叭播緊嘅係風箏，因爲我朋友同我都為情所困。

吹吹下水，我覺得好眼訓，眼訓到係一合埋眼就訓得著咁，咁我同我個fd 講「屌我訓陣，唔好屌我屎眼」倒頭就睡。一合埋眼個下，我有種高速下墮既感覺，睇唔到野，好似動漫之中一條條線咁，當我有意識自己唔知係邊既時候，我就企左係一個純白既地方，地下好似有啲水印咁，我喺度諗自己係邊呀，因為我感覺得到自己係踩到嘢好似行街咁。

突然之間我見到前面有一粒黑點，咁我就喺度諗嗰個係乜嘢嚟，當我有咁既念頭既時候，嗰粒點極速放大，去到我面前，我睇唔到係乜野，我就環顧四周，係十二條高聳入雲，頂天立地既賓周，我見到e 幕我就嚇醒左，一醒我就睇手機，啱啱好九點半。

我大腦裏面多咗個message， 傳說天神有十五條賓周，其中三條跌落凡間就構成 人類的色欲食欲同埋物欲，淨反既十二條在世界中心太虛宮入面化為十二門神柱，守護命運輪盤嘅轉動。我全身出曬冷汗，腳板仍然殘留觸感。

我仲有好多個e d 夢，我一定比賓周之神召喚。